快訊／韓國瑜5點聲明！「我沒有辦法參加現行制度初選」

快訊／韓國瑜5點聲明！ 「我沒有辦法參加現行制度初選」

高雄市長韓國瑜終於公開聲明，對於2020國民黨總統初選，他在聲明中表示「我沒有辦法參加現行制度初選」。

韓國瑜5點聲明：

1、首先，對一路走來，鼓勵、支持、愛護韓國瑜的海內外朋友，深深表示感謝！

2、在擔任高雄市長的這段日子中，我深刻的體會到只有台灣好，高雄才會更好。只有台灣能改變，我才能真正改變高雄！

3、對於國民黨2020年總統大選，此時此刻，我無法參加現行制度的初選。

4、長久以來政治權貴熱衷於密室協商，已經離人民越來越遙遠了，台灣的政治改革已經刻不容緩。希望黨內高層都能夠體察民意，關注社會脈動，重視庶民經濟，勿忘世上苦人多。

5、我生在台灣、長在台灣，死在台灣，未來也會埋在台灣，我熱愛中華民國，對中華民國的發展及守護，我願負起責任，不計個人得失榮辱，只願能夠改變台灣。願天佑台灣人民、天佑中華民國。

<轉貼PTT>
我來幫忙翻譯一下
: : 1、首先，對一路走來，鼓勵、支持、愛護韓國瑜的海內外朋友，深深表示感謝！

我想選總統，我有很多韓粉

: : 2、在擔任高雄市長的這段日子中，我深刻的體會到只有台灣好，高雄才會更好。只有台灣能改變，我才能真正改變高雄！

我想選總統，高雄滾邊去，我有很多很多韓粉

: : 3、對於國民黨2020年總統大選，此時此刻，我無法參加現行制度的初選。

我想選總統 但不想參加初選 請徵召我，我有很多很多很多韓粉，不要逼我進攻

: : 4、長久以來政治權貴熱衷於密室協商，已經離人民越來越遙遠了，台灣的政治改革已經刻不容緩。希望黨內高層都能夠體察民意，關注社會脈動，重視庶民經濟，勿忘世上苦人多。

我想選總統，我有很多很多很多很多韓粉，我放個屁他們都會當神諭

: : 5、我生在台灣、長在台灣，死在台灣，未來也會埋在台灣，我熱愛中華民國，對中華民國的發展及守護，我願負起責任，不計個人得失榮辱，只願能夠改變台灣。願天佑台灣人民、天佑中華民國。

我想選總統，我熱愛中華民國總統職位，天佑韓粉，絕食聯署哭喪請多努力

潛台詞：零成果都唔關我事

唔用國民黨身份選？

只有台灣發大財，高雄才會發大財。

我想選
共產黨爸爸唔淮

台灣藍綠白不停帶風向，
韓國瑜應該知佢高雄選到係好彩。
守得住下次高雄選舉先係首務
攪靚d政職先，今次要打郭生同白先生跟本不可能。
ps
如果白先生係邊個都唔知唔係講台灣政治啦

G持韓國瑜代表國民黨參選
期待"黄袍加身"一幕

以退為進

講左等於冇講

者係話，要改左規矩我先有得選
我無得選，台灣發唔到大財咁高雄都發唔到大財

4、長久以來政治權貴熱衷於密室協商，已經離人民越來越遙遠了，台灣的政治改革已經刻不容緩。希望黨內高層都能夠體察民意，關注社會脈動，重視庶民經濟，勿忘世上苦人多。

想選又驚俾人屌做市長中出即飛，要人徵召
唔初選直接徵召先叫密室協商

第四點
炮打司令部？

既然如此
不如自己脫黨參選

高雄無發大財
係因為台灣無發大財

台灣無發大財
係因為我未做總統

我都支持

韓國瑜仲唔重金聘請超級韓粉暨台灣磚家黃毓民去做軍師

黎個「韓黃配」競逐台灣正副總統大位？

黃毓民仲等緊乜呀？

有本事就學宋楚瑜當年脫黨參選

冇本事先要黃袍加身等做蝗上

其實老共睇穿左韓冇本事贏到,先叫郭台銘出黎頂

爭台灣磚家黃毓民去做軍師

被Condom了

佢好似同國民黨班主流唔係好啱傾

以前係黨棄將

估佢最後會脫黨參選

一定選唔到啦